返屋企！因為d畜生就係想我地亂！

每次遊行，畜生都出黎挑釁事端！
今日d畜生去左邊？
我就搵唔撚到
幾撚太平！

我地要最撚和平既一日
等d畜生無得借題發揮
聽日有咩好講！

證明我地香港人，和平，理性，非暴力！
沒有暴民，衹有暴政

返屋企！

推！

返屋企

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

818

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

推

咪比彈藥對家

全世界！返屋企！

全世界返屋企！

返屋企！

番屋企

快散！

全世界 返屋企

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

求下你地返屋企
咪撚再叫人走
你自己走先 以身作則對方咪跟你走羅

唔係有共識今日係和理非主場咩?
多謝勇武手足兩個月以嚟既貢獻
今日休息一日啦

班狗扮示威者挑起事端

求散水 今日講明和理非

一定係鬼啦
快啲返屋企

*民間記者會問卷調查*

問卷連結：

民間記者會研究小組希望藉著8.18集會，進行抗爭者問卷調查，以了解反送中運動期間市民的心理健康、社交狀況，以及對整個運動的意見，為反送中運動作出系統性、科學化的數據收集及建議。

問卷調查將會以不記名的方式進行，多謝大家幫忙。

*今晚截止*

由得佢地死，政府最開心

走啦

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

返屋企 please

Push

返屋企！ 返屋企！

返屋企 !！

返屋企呀！

大局為重
走啦

返屋企！唔好送頭唔好中伏！

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

返屋企5

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

今日和理非，明日更勇武

push

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由